攞個閪當八達通咁嘟丫笨！英文點講

I go to school by hai

Use your hi to 嘟 eight 達通

I use my West to pay

can i doot you tonight?

apple pay

Hi ! Dodo

local height dont batdatto gum doot ar Ben

I use pussipus.

i wiggle boners

Bitch pussy use as card money
利申：English 5**

Your pussy is cheap as the Octopus card

Autopussy

I use pussypus card

There’s an Octopus in your pussy

Octopus hai

hey, you slut

Pussy card doo~

Tap by pussy

Hitopus

Hit your west with that ddu-du ddu-du du

use your pussy to pay like octopus card , u idiot

Use your stupid cunt to pay Octopus

octopus pussy dooo STUPID!!